曾經我地都傾到天光

原來自己一個等无光係咁辛苦

我好辛苦好辛苦

我地陪你啦好冇

喂我都係喎
三個月都係咁啦
捱得過嘅

好好啊

陪你啊 我都同人傾天光過 不過冇我份lu

半年都係咁

我覺得好似永遠都要係咁，捱唔完

明明好耐之前，好似仲係琴日咁

(攬)比啲溫暖你
但sorry我聽日要返學 我冇得而家陪你

希望你盡快走出 連登有愛嫁好多人都會陪你！我返完學都會陪你

早抖返學加油啊，等你放學

果陣佢成日話要傾天光 但成日自己頂唔住訓左 都幾可愛

我明！！！點解咁快就冇左我唔想夢醒

不過我嗰個本身係夜貓，變左係我成日想瞓

而家想瞓都瞓唔到

一諗到林奠仲存活，就覺得一定捱得到
好似拗手瓜咁，輕少少力就會輸
所以大家一定要係齊到一齊大大力反極權

我都想嬴 但係夜晚一個人又諗嬴左之後 到底又係啲乜 我又係啲乜 雖然咁諗好自私

屌我前排都係咁諗
之後俾我望到教大黎明段野
人一生搵到一樣野你會好熱血好努力咁去做
其實係好難得
唔要一個政權唔係一朝一夕嘅事 一定要鬥長命先會贏